各位有乜嘢同林節思、林約希講？

屌你老母

今日之後你老母實好好生意

快放棄英籍